潘浩超 （畫家） 嘅作品

畫作

係畫咩？有冇人知 有相？

袁生夠係漫畫家啦 你up唔up得出佢名作係咩？

邊個袁生？

我up唔出代表無人up duck出？

袁生都唔識 你應該去拎p牌先岩

傻佬黎
響街度拎住個畫板先俾人咁叫

粉俠傳 star idol 神龍刺青
你唔識啫
新加坡好多人睇佢架屌你

屌你猿牲都唔識

係咪假膠嚟

坐左幾耐
袁生d 漫畫就快同漫威睇齊喇
有新加坡公司話要收購袁生套粉俠傳黎拍電影

aggrr, 新加坡間間OK 都放滿晒袁生啲書

雨傘喺旺角街頭見過佢喺本畫簿畫野
黑白色類似graffiti

點會噏唔出
有追黏土人

即係報紙講錯？

btw好多天才artist 未紅時都比人當傻

而家明白了。thx

佢話係graffiti
咁應該係要油黑線嗰類嘅畫畫
不過我都未見過一份 想睇下

認真咩